【大件事】睇睇肥佬黎盤數，香港人唔課金佢真係玩撚圓

蘋果聽日開始收$3，見佢無公布有幾多人課左金，開始擔心...可能唔係好多人知蘋果幾大穫
[size=4]同朋友做左個懶人包，講下點解肥佬今鋪非收錢不可[/size=5]

你可能覺得大把免費新聞點解要俾錢
你可能嫌過蘋果新聞嘩眾取寵，偏頗失實
你可能以為肥佬黎大把錢

但
你有無發現蘋果疊報紙越嚟越薄
頭版廣告位日日開天窗

其實蘋果蝕錢蝕咗3年
蘋果二千幾員工，記者團隊大，皮費高
肥佬黎蝕得七七八八

香港紙媒除咗蘋果已經全部染紅
網戰各位巴絲可以幫手打，但如果報紙無左蘋果，我地喺香港想聯署登報仲可以登邊度？

同場加映，需要大家支持既媒體/機構，有錢出錢：
蘋果：
立場："Best Pencil (Hong Kong) Limited 匯豐銀行戶口 456-451657-838"

眾新聞:
Hong Kong Free Press:
鍾庭耀研究：

課

課！

推！
支持肥佬黎
遲啲一次過課埋連登同立場先

Push

推

支持

我無野講

ok

我冇野講

推！

我出過po話課金比你list果堆人比人話我食人血饅頭
嬲撚到我

一撚定要幫
連登仔話去西九高鐵站開啟第3戰線
連不反對通知書都未拎
蘋果就幫晒手宣傳
要識得報恩

立即課

已訂閱
3蚊點頂到正式收月費
可唔可以開多個自由課金option

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

遲啲連蘋果都冇埋

班廢中廢老口講支持，又話咩有背後支援，原來支援蘋果都做唔到，真係垃圾屎

我無嘢講

要怪就怪當年大把錢又蘋果又爽報亂洗錢
不過爽報D卡好仔

我冇嘢講

已課

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

你班廢中唔係連課果一百幾十都要左諗右諗下化????

「課金啦喂！！！」新聞有價，自由無價

立場應該好多人支持緊
救一救蘋果先

先得3蚊想比多啲得唔得

我無野講

已課

「課金啦喂！！！」新聞有價，自由無價

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

呢度有啲人真係痴痴哋嘅，但連登起碼有26萬會員，如果三蚊三個月都唔肯畀唔好講乜嘢追求民主

幫屋企人課埋！！！

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

課金呀

我同班fd都係廢中，就係覺得自己廢, 先一齊夾手夾腳砌個懶人包同開post 咋 (金就一向課足...

時勢敏感人人神經緊張唔好嬲啦

我無嘢講

之後佢收幾錢我都課

人哋叫戴耀廷

3蚊基本盤，可否另外一個option係可以俾有能力既人捐多d？
我地唔算好有錢，不過我地可以好團結
我地既錢只願意俾真正幫香港人既集團

蘋果加油呀

課佢！

和理非中產快啲出黎幫幫手喇！

我無野講

我無野講 唔會解鎖 唔簽名 要搵律師

會幫

點解HKFP 會係埋個名單上面？佢地文筆好親中。

我無野講
已課 其實佢可唔可以出條link比大家眾籌啊

仲未忘記到雷動計劃
你地加油

一早做左會員
希望佢收多啲啦 3蚊點維持呀
立場我都俾左兩舊
蘋果俾多兩舊都得架

搞手打個和都好

蘋果動新聞（香港）訂閱
開始日期：2019 年 07 月 03 日

俾多幾個choice 我地課多啲金啦

我冇野講
我要見律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

課阿！唯一既正直報紙

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野講

Paid.

apple快啲開月供啦屌

死肥佬年年送錢俾犯民 錢從何來

回錯post

你講乜撚呀

我只支持立場同蘋果

推啊

課！！
就算佢有時唔知點解會做咗毒果但強權之下，佢好珍貴。

Paid all

push

課ed

講真 早幾年未改版副刊嗰陣 買蘋果每一分都好厚
之後越改越薄
大家支持下毒果啦

真係要課

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

課左啦，嫌3蚊太少添

已經一早叫你地買佢d股票支持

以後唔睇唔買

除咗3蚊之外可以點課

1000都課

我無野講

你有咩問題

我無嘢講. 我比錢

課左

貴d都課

推
課金救肥佬

推
1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

大家支持下

我無嘢講！！！！！！！

已課！即使$300都比！
Btw 我無野講！

大大力推

已課 幫埋屋企人課
全屋依個round我嘅

報恩時間到了

全部科哂

一早課咗，連報紙都買埋

Push
I have nothing to say

3蚊值得比

係邊到可以課金？做左會員都冇收我錢
比100都得

Agger $3有鬼用

幫推

已比錢。

屌你每月3蚊叫價高少少好無
我月供100

課！我無野講！

課金係一次性 逐次計定點？

我冇野講
我要見律師

已課

課唔撚到 oepay

佢個app有無得比錢

想課搵唔到點課

300都比啦

收10蚊都比

課呀

想課多D可以點做？

其實9月先正式收
3蚊我估係試水溫...直正關口係9 月
但驚3蚊d人都唔肯比呀

多多都課

肥佬

大佬呢個時勢就好心你收30蚊啦

金已課

我無野講
我要見律師

我冇野講，你拎我三十蚊走啦

可唔可以快啲收錢 唔好等到9月 想你挨到幾耐得幾耐

唔洗講嘢，撐！

想問下bar chart果幅圖點解會咁
一年內跌咁多

我無嘢講

推 已貨金
屌你肥佬收多啲啦！$3點頂啊！

開多10個email課金
利申：總共課咗11次

課咗，果燃台有得睇埋地厚天高，3蚊超值

thx

真係唔推就無架啦
蘋果頭版咩都幫我地宣傳哂你估易咩
要識感恩 課啦大家

已俾$3
我冇野講

上

淨係捐錢其實唔夠
業務要改革長遠先可以發圍
肥佬黎要諗下辦法

同問

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

屙緊屎未得閒課！

即刻入去click 多兩下廣告先！

即課！

三蚊真係唔多掂
全家課左先 有第二種方法再課

我冇野講

支持肥佬黎

一早支持左

幫手推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

我有權唔解鎖電話

我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師

近排真係好多金要課 希望大家啦好慳 唔好之後後悔 btw 我無野講

要上網search架
咩蘋果進階壹會員定唔知乜柒
search完就應該有條link

已課
我無嘢講

岩岩係另一個post就係有廢老做個小小野就要拎光環，又話有咩大人既支援，又話大人比左好多錢幫手咁，但真係冇諗過連支援蘋果都做唔到

其實咩原因令十七八歲既o靚仔o靚妹咁積極反送中?

我無野講，撐！

課左啦
不過3蚊唔知幫到d乜，收貴少少都唔怕

btw好似立場果種課金方式我覺得幾好
有錢既比月費課多少少，窮既隨心比少少贊助唔使比特定價錢
最重要係比多比少都唔影響閱讀

個日我先見到個伯伯拎住張信用卡係圖書館周圍問人點課金

有冇得入數支持

我要課金
我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師

諗落林鄭真係好野， 唔係送中條例呢單嘢，蘋果陰d陰d咁蝕，都唔知頂唔頂到多3年。 (明早會課金)

正式收費每年每年計好啲
唔好逐個月收

捐！

課金

我無野講

多多都課！！！！

如果出一年會員制去睇，個人覺得唔錯

嗱，肥佬黎，呢鋪我就撐你啦！

冇蘋果
我地就間接失去一個可以保護到示威者既媒體

我冇嘢講
同女朋友一人課緊一個a/c

2000人應該炒3/4

一次性比多d得唔得呀

其實未出每月正式收費，宜家3蚊係一次性去到9月

宜家只可以課3蚊？

3蚊一早課左

已課
由蘋果創刊day one日日睇到依家

我冇嘢講

課課

課咗，但唔鍾意佢set咗自動續約(雖然正常情況下應該都會續)

又冇得刪返張信用卡嘅資料，唔係咁想keep喺佢個網度

3$真係低到傻，點夠，希望快啲出其他課金plan!!!!

聽講遲下先會跟情況由3由變18蚊左右
因為你知架啦 香港人好多連8蚊都比5起 唯有用3蚊試試水溫先 一陣比人屌就煩

老實講呢3蚊可以用自願性質比都得 因為你知好多人好q度縮 所以唔一定強制 但可以整個高級會員同課金系統 高級會員有得睇片睇圖咁樣 普通會員冇 類似咁樣都ok

一定會課 仲成日買實體報紙 痴撚線而家連明報都為左錢變支持修例 食撚屎啦我仲買左咁耐

已課

Btw 我無野好講

一早課左！

shut up and take the money!

我冇野講 但我課左

琴日我已經無野講

必課

我無野講

9月正式推月費制，到時再課啦

毒果不了

有得自由課金蘋果會輕鬆返啲，起碼一次過會拎到一大筆資金撐住先

有冇人計過蘋果至少一個月賣幾多份先可以收支平衡

我冇野講 要見律師

我無野講
大家幫幫手

我冇野講

$80-100 起標 然後比人自由揀課幾多

蘋果個到有冇方法比多D?

課左 我冇野講

蘋果開多個位比人自由課金啦想捐多啲都唔得

done

日日買一份報紙

要課 要幫肥佬黎今次

唔可以比689 得逞

p

連仔
蘋果
立場

當年剪天氣女郎貼壁報板
but 3蚊真係維持到？
蘋果可以考慮下推點數卡 俾讀者簡從唔同渠道買

巴打好有決心 唔怕煩

6月已經課左

叫肥佬黎成份嘢判俾連仔做啦。

已課 幫埋老母課埋

我無野講 即課！

課咗

已subscribed

最近睇咁多蘋果新聞 蘋果live 抵課啦
唔染血嘅傳媒我地更加要保住！

三蚊夠唔夠

少少唔好既意見想講， 蘋果你真係要搞搞網頁及app既layout, 我有課錢，但老實講你個layout 之前個版面重user-friendly 過宜家，之前係老成，但我可以搵到快捷搵到想睇既版，宜係係超多內容放埋一齊，加埋個app 又超多廣告。

我今日想睇文采既副刊版都要拉到下最尾先搵到細細隻字。

我建議要請人重新執過好啲，太老套。

雖然我會支持，但只係含淚支持。

希望你有所改善，唔係吸引唔到年青人睇。

我想問佢有選擇歐盟護照果行，點解要咁做？

我冇野講！

我要見律師😡

我冇野講
我要見律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
我有權去廁所 食飯 瞓教

pish

我無野講

一早課咗

APPLEDAILY ，立場 ，連登

蘋果有無得課多啲

一年蝕四億真係唔易救......

一個月約數 三千萬
當你課金plan 一個月 $60
都要成50萬 人 課金.........

實體一份$10 就算冇紙巾都$9
如果每個月$18任睇 其實好抵

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

冇得一次課多D

推爆！蘋果好緊要！

一定要

Push!

課!

肥佬黎有無得加價
3蚊邊撚到夠呀其實
你買個spotify, netflix, icloud都唔撚止啦

個泳池臭架

早個星期己科！
碩果僅存既媒體

有無自由課金plan
我想月供呀肥佬黎

課比立場 同端都唔會比佢

沙士
反國教

$3 邊夠 開單次捐啦，一定支持你

我無野講

但一定要分享比朋友知！

PUSH

已課蘋果
打機我都唔課金
今次撐你呀肥佬黎

推

click 廣告呀

$3咁少想課多幾百都唔得

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

以課!

肥佬黎快手比我地課金

想每個月捐錢

搞搞用第三方畀錢先啦 而家咁嘅時勢

.

唔珍惜蘋果實後悔！紙媒得返佢唔奶共

早就課左啦
企係香港人既報紙值得撐！

我要屙尿

好， 我比

有無得俾多過3蚊

我無野好講

Take my money

一早已課

如果你有歐盟護照，蘋果送你一架寶馬m3

無信用卡

有冇得課多啲

我係想打唔 唔係5 啱啱先睇到 唔明點解會打左5 勁憎亦從不打5p字 所能係在某壇偽裝時打慣左 對唔住大家

616 之後買咗份蘋果留念
睇一睇真係好似開咗Adblock咁

訂閱肥佬黎

佢啲廣告喺邊

冇撚左風月版

我無野講但係我捐左

有無得幫佢手拉啲廣告商

無野想講

app 版

一路碌住睇新聞...佢會攝出黎

Lm

3蚊都唔撚課個啲冇資格做香港人

已課金
立場姐姐

究竟點解銷量跌咁多?
中共打壓?

Push
已課

蘋果香港人都唔課金我無野講！

課左 希望更多人課
唔想見到全部都係染紅報紙

我已嬲嬲地
日日買apple,報紙

仲有好多網媒同獨媒都要大家支持！

點解個確定訂閱制禁唔到

大家收到$4000第一件事！

其實娛樂版多唔多人睇？
我除左流出之外都好似無睇過

講我自已感覺
課得金我認為唔會睇你娛樂
娛樂版大把免費報都做緊
我認為cut budget cut 呢個先
只係我個人意見

應該無廣告商
邊個敢賣廣告=得罪中共

We need them, they need us

如果佢肯開放自由課金，只要佢立場仲係堅定，我地就一定課得起

$3都唔課點對得住自己

之前佢哋特登出動新聞講佢哋新飯堂有幾好

問下自己幾耐未買過紙本報章

其實都只係好少錢

麥當勞加大都$40
地鐵返工大西北來回都$50
食餐放題又$300
1樓1叫雞都$500/1q

個人覺得蘋果0廣告收入
因為中共見邊個賣廣告, 佢就郁邊個
成個正苦係佢既人, 要郁人好易

比起訂，每日買份蘋果更加幫到佢，商家往往睇賣紙黎決定落唔落廣告

資料來源嗰度笑左

我要見律師

許志安單野蘋果獨家

已課 想課多啲

已課

3蚊課得過呀各位

點課個app見唔到

我無嘢講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

除咗普通訂閱仲有冇其他方法課金畀佢呀

已課, 我無野講

我無野講
啲錢交比你

何以見得？

肥佬黎好心你遊行咪撚派咁多嘢啦

我無野講
我有錢捐

買份報紙

真係擔心 三蚊太少
果報睇到巴打意見既話諗下

我冇野講

課
幫埋屋企兩老課
del曬佢地其他新聞app

但班奶共報紙, 都係自己出錢?
定有維穩費頂住?

係喎

我冇嘢講，科水

我冇嘢講
召喚所有立場姐姐fans出嚟課金撐蘋果

課完，得閒咪買份apple報紙嚟支持吓！！

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我唔會簽任何文件

咪，開個位比人自由課金啦

仲有傳真社

課
我無嘢講

一直支持課金既
我一直情願課金都唔想睇佢廣告
不過純講下資源分配問題

已課
蘋果我撐你！

課！！！！！
有冇其他方法可以過得多啲？

lm

收撚皮啦毒果 ，同東方一撚樣咁仆街

之前我親戚屋企人有事，係受害人，將我親戚成家人唔打格咁放晒上蘋果動。 新聞自由大撚晒？，知唔知對我親戚個家人影響幾大呀，d仔女全部fd要換過晒，識過班新人。 全家人都唔敢出街，驚比人認到呀。

就係單新聞夠juice 夠爆，就可以將人全家人唔打格咁放撚晒上新聞，比其他人當飯後topic 討論

課佢老尾金啦

利申：我反修例+ 課左金比立場新聞

一個月叫下雞都無幾千，課果少少都不了果d，叫佢番大陸睇環球時報啦，屌佢老母

同意，希望留返啲錢做新聞呀！

講緊堆填區

我冇嘢講

大家除咗買佢會員，每日都買過一份報紙支持下!

你日日買報紙好過喇

課左！$3仲要有$1支援義士

已經課金完再買多份㗎喇
未課快啲課（仲有立場要救）

開個眾籌啦

買報紙！

課金!!!

買報紙

課！！

正想講

我無野講!
支持!

課左肥佬黎同臘腸

推
我都想自由課

最緊要教屋企日日買報紙個老人家轉動新聞
我老豆日日買蘋果都10蚊份 一年都3650蚊
幫佢買部ipad訂閱 教佢用
相信蘋果唔會加價到300蚊一個月 雙贏
分分鐘唔洗兩年都回到本
依家賣10蚊份 相信紙張印刷運輸佔好大成本

唯有買住報紙先

冇人求你，如果咁介意唔鍾意咪唔好比囉，但記得第日蘋果執笠，你記得同人講，香港生死存亡關頭，因為有人話我係廢中，所以我唔比錢蘋果

$3當中有$1係俾基金，肥佬黎你捱唔捱得住

屋企人好彩睇開蘋果
課金先

記得之前好多連登仔話課左
如果唔係9UP既
應該無事既

課唔係問題 但我係個APP搵左好耐都搵唔到個制

見到歐盟護照果個選擇位，我想問點解？

買住報紙先！

課左！

嗱咁講，今次反送中做得好就課佢，如果你覺得佢做得差嗰就唔好課

大大力用你嘅錢話畀蘋果 / 其他 media 知要點做新聞！

蘋果你好拿拿聲扔個戶口出黎
你知唔知好多細路無信用卡
但都想課金俾你
求下你眾籌唔想唔見左你

課ed

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

屌 人地係金主無撚計數咩
樓主多此一舉

我都想知道

加油呀肥佬黎

用樓主條link

我無野講!

我都想捐多啲啊
好撚想貨金啊
有冇得比多啲比蘋果架
佢地蝕左成億 每人三蚊都係唔夠填

一定要課金！

有線中國新聞啲人居然無事

每日買份實體報

每個月3蚊太少，要開多啲options

300都俾

佢3蚊入面仲要捐1蚊幫義士
如果真係唔掂，蘋果記者們見post，不如同公司講吓
開放捐款，我願意再課金支持

Pish

我有權唔解鎖
我無野講
我要食飯
我要去廁所
我要見律師

文匯大公可以免費派而且極少廣告
你話呢？

冇人咁出來駁？
單新聞只要夠juice ，佢會不打格咁放晒所有人既樣出來，包括受害人。(除非人地有法律行動先幫人打下格）

唔撚知毒果d野幾撚仆街， 我個親戚個時屋企日日有毒果記者係門口煩，人地屋企人死左人仲問人有咩感受，係咪on9?

我有野講

因為蘋果依家真係好唔掂，好多廢中廢老因為蘋果收錢，所以都冇比錢，好多都係睇免費報紙/cctvb

肥佬黎可唔可以類似gift既option 幫朋友/屋企人課金
唔想佢地因為收費既睇唔到蘋果

10萬人課都係得$20萬咋 唔洗一日洗哂啦

其實得$3玩到9月
依家先18萬訂閲

仲要分$1俾反送中基金
點捱

我課咗兩次

3蚊太少 調高啲！

推！叫埋廢中朋友一齊課

想問下香港獨立媒體
值唔值得睇？

佢敢講 我地敢做 唔係唔支持下

登入或注冊 但邊到注

應該係EU GDPR Compliance

已課

我無野講

我不嬲知道佢政治立場，但佢做其他新聞做得好撚仆街。

課左啦..我嫌佢3蚊太平,想要求佢加價

$3已課，點先可以課多啲

已經幫全家各開一個account課晒

真係要頂住

DONE

推自由課金

我無野講
我要見律師
已課

push
果日我睇完呢張相更明白佢重要

已課 我無野講

必訂

你同佢有仇你咪唔好課囉，我會照課。
之前我哋有一班苦主遇到騙案，因為內容唔夠juicy，冇一份報紙理我哋，都係得蘋果畀小小版面我哋。

課金最實際

由知道蘋果唔掂已經好想課金俾佢除咗個3蚊雞
佢可唔可以好似立場咁開個贊助方式
學生無乜錢但唔想無蘋果啊

已課！

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我唔記得密碼
我有課

我見好多人都話想課多啲 但暫時睇蘋果好似都唔會有自由課option
唯一暫時諗到既方法係每日買番份實體報 每日$10頂住先

呢獲真係要我無野講

佢有冇link可以直接課金？
每個月$3 買廁紙打個飛機都冇左la

！！！

呼籲身邊朋友一齊課金

咁我又唔知呀 , 因為我身邊父母都好興奮即刻課金
我相信支持反送中嘅中年人唔會介意嗰三蚊

我無嘢講
我要見律師

點解唔收多d 3蚊點夠? m記都食唔到

我冇嘢講 要搵律師

肥佬黎，你要頂住呀？

click廣告唔該！！！

大佬，得$3仲要$1捐出去，比你200萬人每人$3都係得600萬，點維持呀

我屋企人日日落7仔俾十蚊買

已幫咗蘋果！

同全屋企課哂

Paid

毒果一定係仆街黎
但算係支持民主
我課咗金但唔覺得需要好似立場咁大聲叫人課

已課
就算到九月要收3蚊一日都冇問題
建議到時可以出唔同plan
逐個月訂 三個月 半年 一年咁

如果抵制tvb廣告之餘，買蘋果廣告上既野有無得諗？

一個月基本三千萬, 如果要賺3千五百萬(穩陣計)
一份十蚊計
要350萬份
每日35萬份係基本數

點先有咁多人買

3蚊咁平 點俾多d? 實體報一日都6蚊啦

個時係佢第一份報紙將親戚屋企人大頭照放係A1頭版，仲要係醫院偷影受害人家人，放上蘋果動。
真係想捉肥佬黎出來屌佢老尾，夠膽就叫佢出來同我對質，個時d報紙我地成班親戚幫受害人剪撚晒報，毒果同東方係最撚仆街。

每人3蚊，就算200萬人都課金，都只係得600萬

//最關注蘋果死得未嘅《東方日報》//

18萬條數點黎? 堅?

等出糧即課

即課~
佢話9月會再公佈到時收幾多月費

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

一個月基本三千萬, 如果要賺3千五百萬(穩陣計)
一份十蚊計
要350萬份
每個月30日, 大約每日要多12萬份賣出

點先有咁多人買

正式收費嗰陣建議學立場咁有得單次課金

5你老尾毛，你想我點樣prove比你睇呀
我捐錢比 立場張receipt仲係到呀
屌毒果老母

己課金
會幫屋企人課
3蚊真係好抵

我有乜嘢夠唔夠膽叫佢同你對質

頭先同老母訂
個會員no.係18萬幾

買佢股票啦

笑死巴打唔好嬲喇 你做得岩

課唔係問題
不過唔好再搶babycondom功勞
我地連登仔係愛港愛國愛驚嘅和平市民

#引渡惡法
【連登仔周日發起九龍區大遊行 高鐵集會向中國人宣揚反送中】

推 真係要幫手

一個月基本三千萬, 如果要賺3千五百萬(穩陣計)
一份十蚊計
要350萬份
每個月30日, 大約每日要多12萬份賣出

點先有咁多人買

12萬份, 真係唔易
大家諗下點攪

我無嘢講！

啲人以為靠光合作用就可以生存

打錯左意思，夠膽佢就出來同我對質*

一個月基本三千萬, 如果要賺3千五百萬(穩陣計)
一份十蚊計
要350萬份
每個月30日, 大約每日要多12萬份賣出

點先有咁多人買

每日12萬份, 真係唔易
大家諗下點攪

已科

印少d？放棄紙媒
報紙係香港夕陽行業黎

咁你應該叫人唔好用電話電腦睇新聞
報紙遲早會被淘汰

👌👌👌👌👌👌👌

佢依家每日印得10萬份 即係日日都蝕緊錢
變薄啲紙唔係辦法
唯一出路推廣動新聞+開多幾個plan俾人揀

已訂閱

課左，我無野講

堆

課左金

樂與為伍！！

呢位Ching 心水清
佢支持民主係做得好，但毒果做做埋埋咁多陰質野，遲早比天收

已課，一家幾口

兩邊都要課，明日就搞

唔係打擊 但長貧難顧 要諗個更好方法

可唔可以出月費 plan？每個月兩三舊水都好

推吖

八達通典轉虛擬貨幣課比蘋果搵唔番教學

算啦，講得衰啲，巴打就算你幾憎佢，佢幾對你唔住，喺香港呢個政治立場嚟講你都唔想佢死。
你可以唔畀錢佢，但係唔好喺呢個時候唱佢啦。

我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

已課，繼續推

過左9月1應該就有貴plan可以課

已課
我無野講

課！！！

現時《蘋果日報》平均每日銷量約12萬份

東方報業集團(00018)公布，截至今年三月底止年度股東應佔溢利超過1.58億元，每股盈利6.59仙，末期息每股派4仙。

之前喺咪話落7仔買tap&go嗰啲？

蘋果是值得俾嘅，就算一天十元也值

課，我冇野講！

由免費一刀切做收費
一嚟就收100幾200蚊一個月
大部份用戶難以接受
會轉向睇其他免費媒體

3蚊應該係最初步試水溫
睇下真係有幾多人會訂閱 先再諗下一步

你課多幾個ac囉

主要係封殺問題

各位, 不如分析下, 有乜要改革同變動
當大家熱情過後, 未必再咁熱心
想辦法長遠生存之道先係王道

屌你老母整單次貨同每月自動課金額呀
3蚊夠你定夠我用呀on9

唔好嬲大和解weconnect

淨係收3蚊真係唔夠喎
負4億姐係全港課哂大概2.5億 都唔夠
加到至少10蚊啦

有冇android
轉入OePay你會得到張master咭 再訂閱
或者直接買tap and go 訂閱

未試過唔知呢兩張得唔得 等人答

即課

買完都係攞去堆填區
我睇動新聞多

我無嘢想講！

除左比3蚊仲可以點課金？係蘋果官網搵唔到資料
可唔可以好似立場新聞咁比個account過數？

加到100都唔怕啦

我課

請教下已課金巴絲
點解個銀碼係出美元？點轉翻做HKD?

我成日都有買
但係10蚊入面幾多係落到蘋果日報袋？
報攤、運輸、分銷分幾多？

個三蚊你唔係唔比呀

課左啦

蝗語依舊,不了

俾左
仲有我冇野講

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我要去廁所

我無野講!!

有無課多D 嘅option

東方仲有錢賺
大家應該幫佢想辧法賺錢, 長遠而言

不過, 似係中共同港共封殺

推呀, 真係唔可以俾蘋果冧架

課 ！

煩係一時
冇傳媒講真話既代價係一世

幾年前同蘋果娛樂記者交過手 態度仆街到冇人有

不過今次會照課

都課

一早已經俾左, 立場都每月訂500
加油

未課金快啲課
利申：已課

一係買佢地報紙, 一係課金
蘋果要撐住，免費不宜貪！
堆

一定要課

課，加油

咪講咁撚多住
你課咗未

冇野講

推
新聞有價

又唔好亂話人五毛
必須承認蘋果有時報導手法係過火 佢都有權唔課金
但個人而言 只係因為蘋果係唯一撐民主嘅紙媒
我會義無反顧課金

推！
尋日一野就課左 蘋果 、立場 、鍾庭耀，仲有呢度

鍾庭耀真心要推，唔係好多人知渣

推呢個
我無野講！

東方報業集團（00018）公布，截至今年九月底止六個月股東應佔盈利6,792.3萬元，按年增加33%，主要因為集團成功透過不同形式數碼平台增加收入及節流政策持續取得效益。集團宣布派發中期股息每股2仙。
《東方》連續41年銷量第一
《東方日報》連續41年銷量第一，讀者人數全港最多，是一份香港人的報紙。香港的印刷媒體經過多年的競爭，汰弱留強，《東方日報》明顯一枝獨秀。由全球第二大市場調查集團Kantar Group附屬公司Kantar TNS於今年九月進行的讀者調查顯示，《東方日報》讀者人數達3,486,550人，比《蘋果日報》多約1,832,000人，與二○一四年十一月的調查報告相比，兩者差距由74%擴大至111%。

東方都好勁下, 咁多奶共傳媒中, 佢跑出

即刻課左100蚊
蘋果日報收埋皮。香港既民主都等收皮

我相信有比毒果報過既人/比毒果記者搵過既，都知毒果幾撚仆街。
真係報憂不報喜
有咩慘事就大大隻字同你做A1 ,好事就唔會報

香港冇左蘋果1定死緊 大家一定要貨

大家諗下點解佢蝕咁多?

比中共封殺, 無廣告費?

課了

推到蘋果見到

咁又唔好咁講， 英國皇室結婚嗰啲佢都係做A1嘅 , 講真啦做得頭條梗係死人冧樓啦，但我明白佢冇遮住你哋個樣你好嬲。

課左
可能去到出年 蘋果成為歷史

爽報搵牛佬畫漫畫好好追
無奈俾教育界狙擊

G20頭版登報籌得600萬之後
無人會再懷疑連登仔9up

我成日等緊佢正式收錢
可唔可以叫佢提早畀人課咗金先
我會畀埋我屋企人個acount
唔想佢哋淨係見到CCTVB啲垃圾

我無野講

3蚊唔係唔課呀

呢個真，以前啲咩恩怨都放低先，肥佬頂住

3蚊都唔比正乞衣

港人救港
今次你課緊既係絕對唔會棄遊既人生

你想報喜不報憂做昏君？

好老實講
蘋果雖然有啲嘩眾取寵
不過佢係向事實基礎上做咁嘅報導
而唔係向到作新聞

歐盟GDPR私人條例
對歐盟成員國會員全球適用

毒果真心仆街到暈

屌你$3 幼稚園學生都有啦 你唔係唔俾掛？

點課？有冇link?

我呢排成日都毅進星100 加埋都..
但蘋果3蚊 真係無野講

我無野講

全力支持蘋果

有冇人搵到肥佬黎, 叫佢將金額至少改100啦
仲要唔洗比錢幫義士, 條數, 再另外眾籌啦
唔係, 蘋果好快冧

岩岩課左,睇到而家先去到18萬幾人,number 去到HK-S0018xxxx

全家都課曬

快D 學立場啦
擺低ACC

俾689咁攪
我都驚佢頂唔住

蘋果同立場都要捐啊

免費嘅嘢永遠係最貴

已課

先50萬, 太小啦
佢一個月都蝕3千萬

係咪剩係得信用卡俾錢？

課了。

我冇嘢講
課

我無野講

課ed

蘋果咪又撚係內容偏頗既標題黨。佢d文章你覺得係持平既報導咩？換轉個角度睇，咪又係同白粉報一9樣。

支持已課

應該有一班人去到7月4冇得再睇先比錢既

我無野講

btw 良心報紙 已課

大家有幾多就課幾多 咁先可以救到d 機構！

想捐一日糧 500$ 有冇option

3蚊炸, 唔係唔課?
一早課左

一定要支持。

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

起碼好過全部都係黨報

連登去邊度課？

已課金

聽日就係7月4號

我都唔想課俾HKFP，佢地死都唔肯遮立會入面d義士嘅樣先po上fb同佢地個website!!!

利申：幫全屋人課晒俾肥老黎，同課左立場

出黎車費都十幾倍啦，課！

好多金課 大數畀唔起
三蚊就完全無問題
立場玩緊月供500

已訂閱
生於亂世,有種責任
我地應該支持講真話既媒體

已課
3蚊加凍飲都冇咗啦，加少一杯好閒

推，一定要課

支持蘋果開個高級會員。
全無廣告。
$150-200/一個月都會俾

新聞自由

課左先好無野講

馬上課左

不如眾籌團購月供實體報紙

我無野講呀我即刻課金

我冇野講,我要課金

一早課左！
3蚊講真跌左都冇啦
拎黎支持吓本地立場嘅媒體好過

買lihkg plus
去廣告（雖然依嫁都去咗）

其實3蚊太平，我相信$30都大把人貨

或者可以出唔同package

其實whitelist in Adblock有無用
俾佢刷吓Google ads幫補到幾多

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
我要食野
我要去廁所
無權叫我解鎖電話
合埋眼訓教

佢娛樂版就真係好毒
不過時事真係要睇佢
齋見倒CCTVB, 星島, 東方, 大公, 晴報
會痴線

已經課咗

推
肥佬黎今次我撐你呀！

中產和理非係時候做野

唔同既聲音好過一言既報導。睇多份多個觀點

冇左蘋果的確會少左好多樂趣最驚冇得睇才子抽水文

嗱肥佬黎，呢鋪我就撐你啦.jpg

如果佢2邊落廣告呢

一定要課比肥佬黎

我無野講
我課左金

依家課金編號人士去到幾多

我5日前課，編號係12萬幾

明報信報經濟日報有冇紅?

屌你我仲諗俾課多幾舊
點知得$3
點夠呀

我識好多病人都申請咗蘋果基金啲資助
我唔理佢左中右，淨係個基金都幫到好多人

課
我無也講

即刻去比錢

已幫全屋人課晒金

懷疑無人敢係蘋果賣廣告

全紅

但想捐錢比佢可以點捐

呢獲...

定呢鋪

唔記得左

我一直有買佢地份報紙黎睇既
不過都係要課多d 以示支持

蘋果
立場
D100
全課

等陣課埋依處先～

由細睇蘋果大，唔貨唔得

我無嘢講
我要蘋果日報

推1

一早課咗3蚊比蘋果

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

汪汪汪汪

課啦，呢排咁熱，轉凍飲都3蚊啦！

我要食飯 我要食煙 我要見律師 我無野好講

我無野講 但都要課

早已課水。9月回復正價後再課。日日用10元買紙版！

利申: 廢老，習慣紙張！

肥佬黎可唔可以同立場新聞合併

已遊，想再課多些

有線好似紅紅地底了

okok push

畀個蔡加讚你

好認真，毒果執撚咗佢算啦

自推
如果有效可以推廣吓
等無能力間間課嘅巴打都可以支持吓其他網媒

用gmail login課左金之後係app點login?

點樣做會員？個app完全無得買

再講多次 我冇野講

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

絕對支持蘋果同立場，佢哋真係係反送中呢件事上邊幫左好多手

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽

屌我以前好僧蘋果
而家先覺得原來佢係被選中既報紙

我冇野講
我要搵律師

唔幫電話解鎖
唔簽任何文件
唔信任何警察

幾日前已課

連登仔8蚊雞都唔肯俾

點會課金毒果

平時課百幾蚊金落隻game都肯
依加課3蚊咋喎，當係落街買份報紙
同埋真係要幫一啲幫緊香港人嘅報章

盡我地所能 幫助每一位盟友

淨係612之前送左幾日A1已經幫到盡

買份報紙都十蚊
三蚊只係夠轉凍飲

Donated

仆街我係停留係報紙5蚊份嘅時代

3蚊一早課撚左1000蚊都課

我冇野講 我有權唔解鎖

月課蘋果、立場

我無野講

撐

有冇得一次過課多d

蘋果必須課

報導真相嘅新聞值得俾錢支持
外國咁多紙媒都行訂閱制
蘋果立場一定要參考一下
俾我地機會支持

比左，每個月一百至百幾蚊可以接受

我諗。。。扣埋扣埋 真係冇

好

蘋果可唔可以set貴d

我都係！不過3蚊會俾！第日會為呢單野同佢地算帳

老實講 我不嬲唔鍾意蘋果 太多花邊/八卦新聞 但今次蘋果真係做得好
利申：課咗 之後都會支持

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

阻你少少位

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

肥佬黎呢鋪我就撐你既
3000都課落去 dngh

點樣捐多D先

【新聞有價-樂與為伍】買蘋果廣告商既野，抵制CCTVB廣告商

大家幫幫手

多謝各位連登仔呢一個月以嚟嘅付出

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯
我要飲水
我要毛氈
我要去廁所
我要驗傷

「爽報」又係時候冒起了～

點樣課
點解我無比錢都登入到

課硬

肥佬黎都算係香港民主鬥士嫁啦，89年至到依家都冇變，有錢佬黎講算好難得！

淨係課3蚊唔夠喎

大家課金課得值就係立場同蘋果啦！

推推推
想一炮訂多啲/直接Donate
快啲開個位

每日3蚊都俾, 你老味!

補埋傳真社ok?

已課!

平左少少喎 1個月1蚊？

佢肯擺返風月版上網已經發大財
可惜佢太多潔癖

肥佬黎，我支你

apple嘅話點樣再課多d？？？

已課蘋果同立場

其實蘋果可唔可以改革下內部運作
出晒名各部門互比地雷對方踩
你請多多人都留唔住

推
一定課

Ok，我即刻叫哂全家課，包括我自己，保護香港唯一客觀新聞媒體

想比錢，但唔想留個人資料

一早課左，今日幫我奶奶課埋

救蘋果呀

課左 等月費plan

好人就咁折墮
啲仆街就過得咁好 點解？

肥佬黎我撐你

屌你蘋果
求下你唔好淨係收$3咁少好唔好啊！
多多我都課！

已課

順帶 請每位支持埋立場🙏🏻

30蚊都會課

唔該蘋果無錢就出聲
唔洗怕醜

肥佬黎我撐你
多謝樓豬製作簡圖 瘋狂SEND俾朋友叫佢地課金

我無野講
肥佬黎可唔可以開放自由課金

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

蝕錢真係應該架，佢一開始就預左。

89年當其他有錢佬就放棄香港時，肥佬黎就放棄本業留係香港搞報紙。

作為娛記既操守可能冇咁高，但養活左香港唯一一份反對派報紙。

冇左蘋果之後會點？唔夠奶共唔夠擦鞋既傳媒，相比之下變成反對派，最後所以報紙都同大公報一模一樣。

你地好反感TVB咩？係藍絲眼中TVB唔夠中立唔夠專業架！佢哋覺得日日幫黨出聲既先係好傳媒。

將來打學生打記者既新聞一格都冇，好似大陸記者咁，去飯局攞新聞稿去報，收工！

我宣佈：我冇嘢講

比咗

push
btw有無得課重啲or眾籌？

[突發] 山區兒童想去遊學團

sorry。。。我無心騎劫

全家都要課

我無野講 希望大家行動支持

每天都會買一份蘋果日報，和剛登記了3元會員計劃;蘋果日報加油……

唔想課嗰d都去佢網click下廣告 或者dl個app/做會員之類(有人睇先比到數人落廣告)之類
相反立場無咁多被動收入規模又細 hardsell少少正常 見樓上有巴打質疑

拿 肥佬黎 唔夠錢你出聲呀
好似立場咁出聲
大把手足幫你架

置頂 plz

肥佬 加油

得果一兩個由佢啦

打手
佢網上賣ad賺到笑啦 根本成個行業轉緊型 報紙越黎越少人買係正常 網上新聞咁快咁即時 仲邊有人會睇報紙

btw 收錢我覺得acceptable既
天下沒有免費既午餐

你如果仲係中學生未見過社會就原諒你呢番話
如果你出來做野都仲咁天真真係幫你唔到

金已課
雖然平時D新聞又誇張又盛, 不過今次一定要撐住!!

全課
蘋果同立場一定月供

可唔可以俾我課多啲

有無得課多d？
岩岩grad又未搵工都想重課

我情願比立場都唔想比蘋果

肥佬黎係我偶像

一齊課！香港冇幾多未染紅

我依家日日買份報紙
當比屋企兩老睇又好
支持肥佬黎又好
$10姐

直接買報紙
一日一份
P.s 依家日日都買緊

買實體報啦

自己課之餘幫埋太太課

唉，紅到

想香港多一份紙媒

比多啲課金choices。

禁邊到可以課多Ddeault係三蚊

巴打整合得好好

另外兩間值得支持嘅組織

傳真社 FactWire
本土研究社

我有嘢講

絕對支持
記者都要開飯
認同資訊係應該收費

落廣告 唔洗下下頭版 全版
唔多人心情低落 整個打氣廣告都好

除左俾錢之外 我無野講

無需要

開個新電郵

八達通Apps 畀錢

3蚊 之後每個月會再收

14年邊份報紙第一個割席
屌前線仲屌得甘過白粉報同黨報

賺到笑？網上業務虧損大增

其實蘋果儘快收正常月費啦，我根本一早想畀，但等極都未正式開始，得$3可以付

屌成班仆街又想控制人民！！課呀撚様！

無信用咭
過左佢個deadline仲課唔課到
去買預付咭課金

tap&go已經可以

梗係得啦

你最好用八達通apps，最簡單

由細睇到大 課！

之前比左3蚊，搵到工再科

已課
邊洗諗
3蚊邊撚度係錢嚟㗎

我無野講

只有課

有埋影片教

【付費唔使愁】無信用卡都可以網購！3個唔使申請網上付費辦法！

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
唔簽文件
我投訴你

Ok

屌你肥佬黎 早d出聲嘛
今時今日咁撚危急先講

想貨多啲！

佢地講乜都得，你講乜都唔得呢度係咁
最仆街轉過頭就有人講返同你一樣既野但冇事，所以唔好嬲習慣下就冇事

課咗
雖然無乜錢
不過佢加多少少都會撐

課咗，3蚊真係夠咩

一百萬個人課金都係得300萬
幾日已經玩完

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

課左！
Push!!!!

課！即課！秒課！

我決定課100個ac，課完唔用，呢場夢無佢大家一早醒咗

我要搵律師
我冇嘢講
唔好解鎖

唔係永遠3蚊, 而家只係體驗價
9月會收正價
一定訂

5毛會會屌生果 不嬲生果就最敢言

我都覺
算啦，表達到就得

除咗課$3仲可以點樣課多啲

屌你講呢d 小小地想課三百都要開100個ac 咪玩

三蚊有幾大幫助？

HKFP 經過今日未經義士同意登義士相
之後仲要唔肯DEL，我好保留

全部課晒

年年幾億幫唔到幾多，
唔炒記者減低成本唔得

推
利申課左

雖然唔知佢係咪收月費，年費定一次收費
但係都課咗金

push
#
我無嘢講
我唔解鎖
要見律師
我唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所

未係正價

課佢老母，頂住啊

推 新聞有價!!!

有冇自由課...

有線都紅?

其實香港人好多臨到最後一刻先做嘢
如果個個朋友都有睇蘋果juicy 嘢傾計但係自己搭唔到嗲都會死死氣課金嘅
見到有朋友冇畀錢唔該即刻笑佢度縮孤寒畀壓力佢

肥叔叔頂住
我全家都有課金
大家也盡力推廣
香港報界清泉

金已課,希望佢就算只為我地都要繼續做落去!

講舊時就食屎啦

而家民陣都學精唔割席啦

睇到賣得就賣果到真係鼻都酸埋

救肥佬救香港

點樣課？

factwire 呢

真。報紙！
已課！

飲杯屎茶都40幾蚊啦，而家3蚊都唔肯比？

6月頭就課左！

已課！之後繼續支持

一定課

我課now課有線都唔唔俾一毫子蘋果啲大中華左膠報

原來有線都紅咗

新聞無價，大家要幫手

我無野講
支持

但我本身都無睇開apple

推 支持自己友

身在外地買唔到
不過已課金蘋果，立場

蘋果都死就冇新聞睇

肥佬黎雖然係左膠
但依家共狗大敵當前，點都幫佢撐住先

有無得課多啲 好似立場咁 3蚊唔夠

3蚊一日?

已經課左 都叫左身邊既人課
雖然一個人力量好細
但希望幫到手

push 已課
希望幫到，有冇其他一次性捐款方法?

香港人最多就係錢
你淨係比人課3蚊點得

factwire?

雖然以家一份報紙賣幾錢我唔知
不過開始要課金比蘋果，立場新聞

借個位推 pc 19185

課得個幾蚊，有無得揀重課

一定支持月費計劃！自己人報紙自己救！

3蚊抵啦

抵過bomba極多

幫全屋課哂 15蚊

3蚊3個月點維皮

怎樣可以課多一點？三元太少了

我都想知

已課

我無嘢講
我要搵律師
我唔會解鎖電話
我咩都唔會簽
唔好兇我
我會投訴你

嗱肥佬黎 今次我就撐你喇
課金先

想比多佢都無位比，一係眾籌買佢頭版

幫所有連仔課晒

可以點樣課多啲？

蘋果有冇得重課呀，得3蚊點夠

屌我課唔到，畀錢load咗10分鐘

已課，想比多啲啊！
肥佬撐你！

點解淨係可以比$3
想課多d 都唔得

佢9月會出plan

課囉
其實整40蚊左右個D我覺得都OK
好似KKBOX咁之嘛

今日先正式睇唔到,呢一兩日會多人課吧

我都唔明，佢哋之前係超級大左膠嚟

課左
再推

課既人唔該幫屋企人課埋

已經訂閱左蘋果同課左1000俾立場

有無人知蘋果公司戶口係咩？直接灌錢入去咪得 洗乜等蘋果開捐錢option

好驚再等佢會頂唔住

已課 未課嘅快啲課
我唔想以後得返星島東方睇

我無嘢講

一齊貨

大家幫幫手，我無野講

救

等車課食飯課瞓前課

搞惦

買多幾部iphone

已課，push

課條撚，宣揚失敗主義廿幾年，泛民最大金主，雷動造票計劃既策劃者，快撚d消失

欲救香港，先滅泛民，欲滅泛民，先除蘋果

推呀
訂閱左 btw 我地咁訂閱法 長遠幫到幾多?

肥佬黎 幾百萬幾百萬咁捐比 議員

已出錢支持蘋果同立場

被中共啲鄉親會同黑社會為唔關中共事？睇嚟你真係弱智。

課左 $3真係唔算啲咩 this is really the least we can do

課左
所以我無野講

咪就係

我無野講！！！

貼埋去台灣

肥佬黎唔啱啦
one off比3蚊可以睇到9月1號?!
一日3蚊我都比呀

蘋果試多d同日本手機game合作啦

之前好似都同創造球會合作

要跟上潮流開個電競版

老實講蘋果都唔太識改進

後生唔係要娛樂版呀

生死關頭,不篤灰不割蓆

無野講！已經課蘋果+立場

support

$3 只喺暫時
到九月會收返正常價

個app入面完全搵唔到位俾錢
幫屋企人搵左兩日都未俾到錢

要用電腦link比

我來俾錢既 我無講野講

即刻課 撐住！

屋企日日都買一份蘋果架9蚊10蚊份， 又有幾多人會咁做呢？
買一份周街拎住當宣傳都好阿

比夠一舊水佢

一於課埋畀台灣蘋果日報

我冇野講

已課 推呀

繼續推～

置頂呀

已課！！！！

G持

我支持
我無野講

我無嘢講
我唔會解鎖
我唔會簽紙
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

一有訂閲 已課

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你
我要驗傷

我冇嘢講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

G持！！

推 同分享埋出去

我冇野講
我要課金

屌，係就比多幾個plan, 一次過一年比

我無野講，但用行動課金

第一日就已經課左

已課。但唔明點解定$3？

熱誠既野得一陣
諗下點解佢一日賣多十三萬份仲實際

金已課
btw我無嘢講!

我冇野講 推

係7-11買份睇下都好

所有中立媒體都要課 到時得返紅媒就仆街

蘋果
立場
必定課！！

一定課
3蚊太少
開多幾個ac課

一家三口課晒

3蚊都唔肯比嗰啲人真係唔值得有新聞睇

收貴啲喇

好睇過tvb 一定課金

訂ed

自製課金plan
得閒去買兩份放喺地鐵站外當眼位，免費比人拎。 又幫到肥佬黎，又有宣傳效果。遍地開花

"感謝你的訂閱"

已課仲幫埋老豆老母貨

$3 一早課左
我冇野講

立即課，連蘋果都冇埋就慘

$3都唔課係咪on9

rl]引用[/quote]

支持立場新聞

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽

點樣先課到金？搵唔到邊到俾錢

蘋果睇錢至大

毋忘訴求
-取消暴動定義
-釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
-成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
-撤回逃犯修訂條例
-全民投票無蒒選真普選

留得青山在 哪怕無柴燒
-我無野講
-我有權唔解鎖
-我要搵律師

一早課左，今日蘋果頭版係白紙

你講乜

蘋果：

po 底有link

兩面都科
有錢出錢有力出力

iPhone 密碼錯十次資料刪光光

在 iPhone X 或之後的型號上，前往「設定」>「Face ID 與密碼」。在其他較早期的 iPhone 型號上，前往「設定」>「Touch ID 與密碼」。在沒有 Touch ID 的裝置上，前往「設定」>「密碼」。

清除資料：選擇是否在輸入 10 次錯誤密碼後自動清除裝置。如果不啟用此選項，在輸入 10 次錯誤密碼後，你會需要在 iTunes 中還原裝置。

IOS快速連按5次電源鍵，即時停用指紋登入

iPhone X, XS, XR，暫停用FACE ID係用唔同方法！！！

IOS設定緊急求救電話
設定 - 緊急求助SOS - 在健康中設定緊急聯絡人 - 建立醫療檔案 - 拉到最低 - 加入緊急聯絡人 - 自選義務律師電話 - 完成 - 其他資料可留空或只輸入必要資料，如哮喘病人等必要資料

使用方法 - 在鎖screen情況下，按「緊急聯絡」 - 醫療檔案 - 致電義務律師
不用開鎖 不用開鎖 不用開鎖

我無野講!! 6549 9452民陣

認人程序疑犯戴浴帽口罩 盧偉聰：要尊重合理權利

其實係啲人嫌煩姐 好似連登咁方便
無信用卡都課到金咪得

就算唔課金
得閒去佢地網站click下廣告都係美德

已加入3蚊列隊

小小煩support到佢無問題啦

我無野講
課

尋日新登記左，不過平時無習慣睇蘋果，純粹支持

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

700萬人俾晒$3先得 2100萬 點搞啊

良心傳媒一定要課金支持！！
免費的才是最貴

$3都唔肯比 冇資格講新聞自由

有$1捐出嚟
仲要俾master visa tap & go之類嘅service charge
實收2/3都無

何況依家得18萬咋

過數得唔得呀

同意

之後會推訂閱 好似幾廿蚊一個月
到時記得課

屌
3蚊....
10蚊我都課啦

paid. 有冇得捐埋錢

加油

呢3蚊算抵比

我無野講 完左$3再課

$3 啫 跌都跌咗已課

有冇得俾多D

開多幾個acc課得唔得架 ？

一定要支持！

點解收3蚊咁平
30蚊都唔洗諗喇

一早課左,佢收300蚊以下一個月都會長課。

己月供

想直接課一舊錢

佢個app無得課
我開親個網都要課台幣
有冇都係台灣嘅朋友知點支持香港蘋果

唇亡齒寒
今日唔幫佢地，他日無人幫我地

學下啲課金game 咁禁個制俾錢啦

我地可唔可以買佢頭版廣告當支持？

課左啦 我無野講

Push，已課

除咗上網睇 屋企堅持日日買實體蘋果日報

唔課唔撚係人，正式收錢後持續課

就算200一個月都係食少餐飯姐

唔課嘅咪落去買份報紙，一樣道理

日日買報紙，出紙高自然有廣告

買左啦

已課
3蚊姐香港人
跌左都唔執啦
咁都唔比!!!???!!!!???

我無信用卡 可以點課金？

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

課金

我無野講

買份報紙課得仲多
BTW, 兩樣一齊做

點樣可以課多d？
佢得3蚊可以揀

有無人知 MasterCard 預付卡得唔得？

仲有傳真社啊

課, 連登都課

我無嘢講
唔會解鎖
唔會簽紙
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

香港人 下晝之前好俾$3

訂閱果到 有一項選擇係國家 有得選香港

已課
我冇野講

生果課三蚊應該係為左測試佢個收費系統先。

你見佢第一步先免費登記，而家就你第二部$3睇到九月前，第三步就正式收費，佢應該係想一步步黎，唔想個課金程序出混亂大家對佢無信心姐。

3蚊 跌都跌左啦
已課

我等佢9月出個plan
最好有月費/年費揀
一砲過課多d

試下有幾多人肯課再定價

push!

3$都唔比 第時邊個幫你發聲？
推爆佢

唔使講一定課

蘋果不如開個自由課金既位比人課金

收工如果見到蘋果未賣哂 幫手掃埋佢
之後擺喺街比人睇又好點都好

tap & go

課哂啦

媒體都就end game了
要主動買報紙了

我無野講

支持

再推

俾錢唔係問題，但可唔可以唔好成日用愚樂新聞 (例子︰安心戀) 做頭版？

大家要長課,唔好只課幾個月就停呀

之前因為蘋果動都有啲紅色資訊del咗冇再睇，
想問依家仲有冇？

你冇紅色資訊我樂意課金

支持汁左佢

促請蘋果日報搞一次公開眾籌！！

已課並會多買實報支持

咁你課咗now同有線未呀

$30 一個月都老閪即課
更何況$3

收工見到蘋果未賣哂幫手掃哂佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我

對蘋果只有一個要求，可唔可以唔好再用蝗語

利申已課

課 多多都課

一家人長課

已課，推！

認同請課金
香港靠幾蚊

已課! 不過我無嘢講

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

屌你老母，點撚課呀，見唔撚到個掣呀
搵IT人搞搞佢喇

希望可以有埋paypal applepay 咁課

用左自己幾個account課左$15
係咪好傻豬
我冇野講

去佢fb講啦

Ipad 動新聞咁耐都無update做ipad 版 應該無乜it 狗

其實生果都應該改改自己報格，課可以，但要求肥佬黎提高個報格，否則撐唔到幾多。

諗到既係重災淫業板同娛樂版，其次係記者作故仔既文化。

肥佬黎 呢鋪我就撐你啦

我無嘢講
但我課金

已課 除此之外
我冇野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要驗傷

抵你死啦 肥佬黎

應該買股票

唔課，買報紙都得

課金la
仲等乜9

我冇嘢講

畀錢啦大家

記得拎屋企人電話幫手訂閱埋

佢收3蚊太平

Dls, 轉型做網媒點樣唔搵IT crew坐陣呀
連整個payment system收錢都無, 小財唔出大財點入

幫屋企人都課左 9月都會繼續課金

我好撚想課金呀但我無卡無盛想課都無得課。呢個月留左少少錢比立場同蘋果立場都話有銀行户口可以轉賬/櫃員機入錢，肥佬黎真係唔該快手搞好啲個捐款唔係好多想課同課多啲嘅人真係愛莫能助

課金！課金！課金！
因為好重要所以要講三次！

其實點解蘋果唔搞便利點買卡？或者夾係報紙裡面，鼓勵多啲人買報紙

晨早就課咗
等屋企2老睇少啲cctvb
加埋1個月都唔使2嚿水

Diu..... 買咗張叫 gift go go $ 200 per paid master 咭, 用完即棄的咭....諗住幫啲姨媽姑姐畀埋錢訂, 淨咗嗰啲錢就捐去慈善機構錢....但用唔到,可能我 7.... 有冇巴打有教學

我想問課蘋果係咪要用信用卡 同埋係網上打曬d信用卡資料冇事架嘛？ 唔係假膠 真心愚問 唔好意思
一定會課！！！

得信用卡

係

輕推

咁都唔幫佢我冇野講

轉頭攪埋個app

Easy, piece of cake

九月一號會有新plan

原來九月先確定正式收費
any肥點都支持

其實之前徐淑敏個樣衰老公黃浩，話買壹傳媒大部份股份! 有人估計筆錢係中央撥落嚟，無奈中央缺水印人民幣，印極都救唔到國內經濟，所以臨門一腳黃浩收購告吹，否則今日香港，連一份敢言直言匃媒報紙都冇了!

好撚心佢變課30/300啦
要睇既會比
平時唔睇就唔會比
有D唔想睇都會比[前特首]

已經課左2個accounts

覺得唔夠ge朋友
買埋報紙咪得

除左課金，我無野講！

如果之後加價，一個月50-100左右應該唔少人會比！

加價啦3蚊邊到夠300我都比

我無乜錢，但都要課，200萬巿民每人都課就600萬，加上觀看人數增加會幫蘋果吸引廣告

個app咩體育都睇唔到叫我去網頁版

已比

老老豆豆,
真係嫌蘋果新聞嘩眾取寵，偏頗失實
特別唔鍾意佢地報政治新聞 真係唔夠持平
但係除咗政治新聞比較唔夠持平
其他動新聞, 其他嘅野都幾滿意
覺得蘋果係值得課金

But 真係除咗蘋果報之外,香港全部都係官媒紅報
無乜中立報館可以選擇

利申: 政治中立 & 已課金

已課 其實比3蚊真係太少

推！！！

兩間都已課金， 謝謝

超過24萬
唔錯

巳課

24萬係唔夠㗎
大家比啲力
認同請課金
香港靠幾蚊

金已課，再每日買實體報
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

已課
推

課咗蘋果同立場

$300都照比
每日買報紙都差唔多呢個價
仲要有埋即時動態

快D放個風月版，叫雞指南上網比大家課金啦

屌
$3

咁撚少 都唔知肥佬黎夠唔夠填數

300一年我都課！
信報800都係咁課啦

希望今日衝夠30萬人

$3 都唔俾唔係人

Pishh

依家登記編號去到幾多？

【會員公告】《蘋果動新聞》iPhone app不再支援FB或Google登入

佢哋IT真係做得極差

竟然喺收費第一日先通告？

課，求信用卡介紹。。。。

同感。愛你。

連登，已課！
立場，課埋！
蘋果，都課埋！
課啦屌你，我冇野講

Apple要抽水呀

ok
即比
蘋果加油
成家都支持你

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

cup已升

課！

我無野講

條payment link 登入都登入不到
比條春咩

啱啱已經幫全屋人整咗會員比哂3蚊
推呀！！

hahA

屋企睇開腥島，近排啲內容睇到想嘔…… anyway，金已課

係唔使講
課而不語

how about 大紀元

我冇野講呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

忍下啦 佢暫時財政上請唔起好的IT人

課! 我冇野講呀!

去到幾多人呀宜家?
三蚊唔係最緊要
係之後大家都KEEP住道氣長課先得

課～

整個掣或者post個account直接捐啦
課果$3你夠咩

paid

幫到就幫啦，
如果唔係全香港就只剩下中共假新聞狗報

課咗
好耐冇買實體報紙
今日頭版白色恐怖太震撼都買咗嚟支持蘋果

一定要課！撐！
但蘋果搞埋眾籌就仲好！
唔好subscribe先睇到
因為就係要唔想睇到嘅人都睇到

中共今次真係放虎歸山

大家要支持反共媒體啊啊啊啊啊

比左錢了

take my money and never shut up

課左 但我冇野講

自殺可以促使分化。

原來 一向做得咁好嘅有線都染紅 咁遲啲咪無得睇 有線中國組

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

已課，覺得3蚊唔夠，有無得捐？

今日已經買咗一份

買份報紙都唔至3蚊

已課 頭住

已課 蘋果 / 立場 值得支持

見到少數反對聲音嘅蘋果都搞成咁
好灰
希望大家團結幫幫蘋果

有信用卡以外嘅課金方法就好

無課,
因屋企人日日都買蘋果,
由最初出個陣買到而加

俾唔到錢咪落街買一份lor

要

繼續推

係啊，有乜理由我去circle K 買debit MasterCard 都俾唔到錢
嬲啊

其實買一份有code 俾人reg 都好

推到多啲payment option

喺街見到蘋果賣晒，好感動
邊度重有得賣？ 屯門區